做熱狗水泥隊算唔算係世上最低賤既工種？

五毛都叫有錢賺，反觀幫熱狗做水泥隊。
又要出錢，又要出力，仲要倒頭來俾鳩達屌返轉頭。

同你講一句你係手足，因為你只係幫緊你自己，就抹煞你所有付出，唔撚洗多謝你。
佢無欠你，反而你欠左佢，因為佢覺得佢畀左機會你幫佢 你只係幫過佢既一條契弟

真係慘撚過做兵，做下等兵都最少得到女神說話鼓勵，對你好聲好氣。
做熱狗水泥隊，帶老母做野，水泥留言俾外人屌，做完仲要俾鳩達屌。

熱狗水泥隊係咪真係世上最低賤既工種？

其實熱狗已經係最低賤物種

幫我地熱狗做野係光榮，做應份

其實法國佬都幾低賤下，幾十歲先入邪教仲要連女都冇理

佢智力有限

12年我已經屌佢啦
人哋為佢好，佢就以為黃洋達當好人

佢出親post我都有屌柒佢

牛頭角小９俠

你望下佢街站d人咩樣就知啦

熱狗根本昆唔到智力正常既人
痴親埋去都係肥柒毒/奇撚怪既人
eg 人妖羊 老師又中 堆三國人物 陳乂文等

正常人有正常社交有咩可能埋到佢地堆
肯撚定好快俾佢地排走

點解叫水泥隊

做水泥隊有無得開課金link

用海量既垃圾留言，信息阻你睇野（因為夾雜水泥隊極多既垃圾留言，要你睇件事既來龍去脈睇得好辛苦），等你件事失焦

350蚊一件，50件都係萬七蚊啫，信徒會俾嘅

呢句野出自你把口